髮線高甩頭髮都可以好靚仔

俾森美講中咗

倒不如話 靚仔都可以髮線高甩頭髮

講中咩？？